+++
title = "查看定时任务详情"
description = "查看指定的定时任务的详细信息。"
weight = 2
+++

查看指定的定时任务的详细信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看的定时任务所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **计算** > **定时任务**，打开定时任务列表页面。

2. 在定时任务列表页面，单击待查看详情的 ***定时任务名称***，进入定时任务详情页。

	**或**：在定时任务列表页面，单击待查看详情记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **查看**。

2. 在 **详情信息** 页签下，可查看定时任务的基本信息、任务配置信息和容器相关信息。

	* **基本信息** 和 **任务配置信息** 的参数说明可参考 [创建定时任务]({{< relref "10usermanual/3userview/10calculate/4task/1renwucreate.md" >}})。<br>同时，支持 **查看所属应用详情**：当前资源属于某个应用时，单击 **所属应用** 右侧的 ***应用名称*** 将跳转应用的详情页面，可查看应用的详细信息。
	
	* 在 **容器** 区域，可查看、修改镜像地址、容器大小，以及查看启动命令和参数。
		
		* 单击镜像右侧 ![](/img/pencil.png) 图标，在弹出的 **更新镜像版本** 对话框中，可修改镜像版本。
		
		* 单击容器大小右侧 ![](/img/pencil.png) 图标，在弹出的 **更新容器大小** 对话框中，可更新容器的 CPU 和内存大小。

3. 单击 **任务记录** 页签，可查看当前任务的任务执行记录列表。

	可查看任务记录的执行状态、创建时间。在操作栏，可查看任务记录的详情、查看日志或删除任务记录。具体操作可参考任务记录相关操作。
	
6. 单击 **YAML** 页签，在 **YAML（只读）** 区域，查看定时任务的编排文件详情，同时支持以下操作：
	
	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 
		
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。

	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

1. 单击 **配置** 页签，可查看和设置容器的环境变量和配置引用。

	* 在 **环境变量** 区域，设置容器的环境变量。<br>单击 **添加**，输入环境变量的键和对应的值；或单击 **添加引用**，在 **键** 栏中，输入环境变量的键；在 **值** 栏中，选择要引用的配置字典或保密字典，再选择要引用配置项的键，引用配置项的值作为这个环境变量的值。
	
		**注意**：通过环境变量添加相同的 key，会覆盖配置文件或镜像的相关配置。
	
	* 在 **配置引用** 框中，选择一个或多个要完整引用的配置字典。

1. 单击 **事件** 页签，可查看指定时间范围内定时任务相关的事件信息。